有幾多人想砌機/買新卡打cyberpunk?

買到至得咖

最慘係聽日先知部機玩唔到

建議配備:
需要 64 位元的處理器及作業系統
作業系統: Windows 10
處理器: Intel Core i7-4790 or AMD Ryzen 3 3200G
記憶體: 12 GB 記憶體
顯示卡: NVIDIA GeForce GTX 1060 or AMD Radeon R9 Fury
DirectX: 版本：12
儲存空間: 70 GB 可用空間

擔心下SSD買256~500GB個D好過

gtx1060再戰兩年

<<<砌機佬:我X你老味唔好踢爆啦

買唔到新u同牛

無3090都唔好開高
見人疾到仆街60都唔知有無

GTX1060 6gb medium setting Full HD得30幾average fps

確定你係打緊機？

PS4

2080都要換只開到low

GTX960 2GB用家聽日實測過唔過到30fps

冇光追玩黎做咩

唔係化